﻿------Projet Trophées NSI------
->Monopoly

Apuyer sur le bouton 'Lancer les dés' du côté du joueur qui est en train de jouer,
cela va vous faire avancer sur le plateau et vous faire tomber sur des cases qui vont
vous faire réaliser certaines actions. vous pouvez ensuite les accepter ou non avec les
boutons 'oui' et 'non' qui seront acttifs au moment convenus. 